30萬流動現金

穩定每月2-3%增長，可以點做

賭波

每月2%...
一年24%...

打錯，自
應該係每年

5號仔

.......